Loctoc Apps Tablets Grundkenntnisse Unterstützung Erlernen Klavierspiels Speziell Tondauer Noteschrift App Tblet Zugang

Prototyp App Prinzip Pendels Grundgefühl Prototyp Machbakeit Grenzen Evaluation Ansatzes Vergleich Lernerfolg App Usabilits Tests

Pendel Grundpuls Metronom Pendel Prinzipien Verkürzung Pendels Verlängerung Pendels Tempi Basis Notenwerte Halbe Viertel Achtel Sechzehntel Kombinationen App Benutzer Frequenz Pendel Rhythmus Takten Notenlinie Präzision Rhythmus Punktesystem Anreiz App Plattform Lösung Touch Screen


